【多圖】鍾意打飛機嘅入!

請幫手share ， 後選人資料

聽日後日

大家一齊出黎，多人有畫面，仲唔打曬飛機？

救下樓主老母利申手頭上無乜j圖

勇救樓主老母

下面嗰排第二個求名